放棄HSBC

一向用開匯豐銀行，貪佢方便，多ATM同上網找數都容易，最近匯豐所作所為，決定放棄，有其他更好選擇推薦嗎?

得Citibank可以用，但機少

Citi卡去銀通機都係免費㩒錢㗎

citibank
真係搵唔到機可以用轉數快過啲去hsbc
再㩒出嚟
但citibank 其實所有銀通機都㩒到

得citi唔舐支

最好hsbc執柒佢
紅資銀行等咗好耐

Citibank 有冇類似Payme 嘅app?

有冇人用緊dbs?